掘磚砌城牆，打長仗啦

掟磚又掟唔中，又無晒石頭，圍住砌城牆等D人入唔到去返工

打AOE
砌3排長城

推